其實d港獨撚可唔可以收收皮先

其實出少句聲，舉少支旗，無人當你哋啞

D港獨撚話就話要推廣獨立意志，啟蒙大眾
但究竟推廣港獨對於抗爭有乜撚野幫助?
通通講唔出
有乜傷害就多的是

小弟有時都起度諗，如果中共起抗日戰爭果陣已經大叫打倒英美資本主義係唯一出路，消滅資本家係唯一出路，唔知佢哋之後會有咩下場？共產黨仲會唔會日後掌權呢？

用腦諗吓啦

are you on9?

屌你老母

咁就冇咗個ac

想件事好就係引戰？

拉

垃圾

做咩推

反串